---
title: "Какав је простор у ком радимо?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Школа се налази у здању традиционалне банатске породичне куће старе више од 200 година (из 1814. године) коју смо сами преуредили у школу, направили учионице, лабораторије, складиште, мултимедијалну собу и библиотеку. У рестаурацији и преуређену простора радили су пионири неуморно више од 4 месеца. Изузетно смо поносни што смо сами изградили своју школу и надамо се да ћемо у будућности ширити капацитете и повећати простор за још више пионира. 

Школа поседује и заједничке ресурсе коју можеш видети на страни Чиме располажемо.